我覺得安全套只係工具

唔明點解而家啲套多款到咁，就黎揀到有選擇恐懼

0.03

人哋公司都要同其他廠搶share

因為要滿足中大迷你龍同學既需求

咁你有好介紹？
(杜記啲套就唔使介紹啦，穿嘅 )

我用套會硬唔起，所以唔關我事

工欲善其事，必先利其器
阿叔用套無數，岡本0.01最正

最好我就未知，最差肯肯定杜記紫色超潤滑，難帶都算啦，滑得濟搞到無晒FEEL，做做下又怕滑左出黎都唔知